{"cars": [{"marca": "Seat", "modelo": "Ateca", "pais": "Espa\u00f1a", "a\u00f1o": "2022"}, {"marca": "Audi", "modelo": "Q7", "pais": "Alemania", "a\u00f1o": "2017"}, {"marca": "BMW", "modelo": "320d", "pais": "Alemania", "a\u00f1o": "2018"}, {"marca": "Ford", "modelo": "Fiesta", "pais": "Estados Unidos", "a\u00f1o": "2023"}, {"marca": "Toyota", "modelo": "RAV4", "pais": "Japon", "a\u00f1o": "2015"}], "schools": [{"nombre": "Jaume Balmes", "ciudad": "Barcelona", "pais": "Espa\u00f1a", "nEstudiantes": "777", "especializacion": "Eso", "nPlantas": "5"}, {"nombre": "La guineueta", "ciudad": "Barcelona", "pais": "Espa\u00f1a", "nEstudiantes": "1778", "especializacion": "Bachillerato", "nPlantas": "4"}, {"nombre": "Quatre Cantons", "ciudad": "Barcelona", "pais": "Espa\u00f1a", "nEstudiantes": "582", "especializacion": "Eso", "nPlantas": "3"}, {"nombre": "Xarau", "ciudad": "Cerdanyola del Valles", "pais": "Espa\u00f1a", "nEstudiantes": "33", "especializacion": "Primaria", "nPlantas": "2"}, {"nombre": "La Llacuna", "ciudad": "Barcelona", "pais": "Espa\u00f1a", "nEstudiantes": "333", "especializacion": "Primaria", "nPlantas": "4"}]}